[六合彩討論區] 用$10 改變一生 (1)

我發覺一直冇人開Post 討論六合彩
實在係太可惜

今時今日
樓價高企、大企業壟斷市場、社會流動性低既時代
仲諗住乖乖地打份工？ 你認為啲老屎忽肯俾你升職？
玩穩健投資？將啲錢儲定期、月供煤氣、中電、盈富基金、美國vti、qqq ....
你以為咁就買得起私樓 ？

有冇諗過
用$10 放手一搏
反而能夠為自己人生破釜沉舟
殺出一個太古城 ！？

冇錯
年青人們，你就係需要一個機會
就係今晚9點半
2千9百萬獎金等着你

老實講啦
$10 跌到跌左啦
輸咪輸，驚西咩

大數法則

玩開月供六合彩

月供六合彩
長買長有

正確思維

今日操左腳

Bill哥今次會唔會po自己買左咩number

Gchi bill gor 即刻買左10$

有無六合彩水可以跟下

想問下你今晚有冇重心no.推薦

無人出就我出番注重心先
6 22 38 40 46 47

淺淡六合彩買法：

1)$10單式電腦飛（或七字複式） （如下圖）

#樓主示範：

2)五膽拖全餐
成功例子：
2003 年 9 月 12 日的第 81 期，當日頭獎由一注獨得，單是頭獎已贏獎金港幣7096萬元（尚有一票二獎，42票三獎未計在內）。幸運兒是以電話投注，用220元買一張「五膽拖全餐（44隻腳）」的彩票而中獎。

#樓主示範：

3)數據分析

#樓主示範：

-3、29、32 鐵膽，有近勢

4)圖形分析

#樓主示範：

屌你老母買唔切!!!!!!!

針 買咗100水6仔

6仔要有月供既信念

#結果：6、16、22、28、37、45
- 全部買法都全Jump !
- 圖形分析險中2獎 !!!
(5、15、27、36、48）

#結論:
- 建議下次可以繼續以圖形分析，用供$10 六合彩

今次做乜唔po number

點解你咁撚得閒出膠post

上次Post完個個跟
唔想大家晒錢

唔係用好多時間姐

完美示範好認真咁做on9野

下期六合彩再黎 !!!!
用C-60 structure 圖形分析法 !!!

強帖留名

星期四 !!!!!

等你分析

係綠圈，打錯自膠

幾時操右腳？

Tmr
今日操bi/triceps

Gun

姐係bill買得切果張會中二奬

gchi bill gor

賣料

gun bill gor了

我之前用過呢個網 個Bradford University 投注咭法黎買 其實成本唔算多
自己鍾意90又得 170得
雖然佢吹到之前D英國教授用呢個方法
贏到頭獎
但信不信由你

再次炒哂啦 彪神